仲有冇人記得藍新杰？

遊戲王

收到風1月佢會重返遊戲台